【攬炒條例】李慧琼：示威者遍地開花衝擊推向無政府狀態

反修訂《逃犯條例》觸發多場警民衝突，民建聯主席李慧琼今早（10日）出席港台節目時批評，示威者近日的暴力衝擊不斷升級，若繼續「自殘、攬炒」及遍地開花地衝擊，最終只會令整體社會受害及推向無政府狀態。出席同一節目的民主黨主席胡志偉則認為，群眾運動一開始都是和平，因政府不回應訴求，才引致更大規模衝突。

李慧琼指出，政府已停止修例，認為「壽終正寢」的說法比「撤回」更肯定及升級，市民當初的遊行目的已經達到。她又說，因有暴力衝擊，警方才執法，警隊最初執法時亦表現克制，甚至有市民批評警隊執法不夠強硬。她不認為現時需要出動解放軍，但若暴力衝擊持續，中央不會讓香港亂下去。

胡志偉則批評政府不願正面回應市民訴求，選擇「龜縮」及用語言藝術，認為就算「壽終正寢」亦可「復活」。他指出，元朗白衣人襲擊市民一事，令市民對警察與黑社會合流的感覺揮之不去，警方現時亦以「鎮壓或威嚇的手段」無差別地拘捕市民，是濫捕行為，認為成立獨立調查委員會是解開困局的起步點。

民建聯你哋自己接陳同佳案嚟做，唔好意為大家唔記得你哋點樣暴力推條法例出嚟

其經過今次後 發現建制無曬大將

智將就大把

有過咩? 亂立法就係有政府狀態?

多謝就係想睇香港變成無港共政府狀態

佢知唔知自己講咩鳩野，無政府狀態係示威者造成嫁咩。你唔出黎處理同回應問題，就係無政府狀態啦，所謂高官

連登其實差唔多要plan 區選
區選贏左
民主派係特首提名委員會有400-500票
到時拿埋開明建制派票
香港人好易拿番個真特首

唔好話我性別歧視，女人擔大旗結果多數都柒

首推黃毓民做特首
佢都做到我就信個選舉無篩選

香港女人姐
香港女仔係出色既
女人就

［唔好意為大家唔記得你哋點樣暴力推條法例出嚟］

講得好

保蝗得嚟係癈柴

佢哋個腦已經好耐無用

聽日818遊行一定要Loop聖詩！

幫手推一推

返韓國嘆咖啡啦你

禮義廉 最無恥
你班賣港賊會遺臭萬年
果報會好快出現

可以係兵營生產哥德衛隊

唔係性別歧視，係統計數字啫

其實vote them out 都唔夠還清罪孽

講個笑話 民建聯 第一大黨

你都覺得個政府有等於無呀？

講到本身有咁

比曾鈺成見到真係血都嘔

黑警濫捕香港攬炒

我要真普選

望住班癈物黨員，真係想割蓆

屌。
乜撚野推向無政府。
你個政府乜撚野都唔做，最叻就奶共。之前都係無政府架啦仆街。

睇返曾鈺成七一衝擊之後個訪問，真係高質到暈

敵人黎講佢絕對係值得學習

唔知點解會有瘜肉譚，鯨子同元秋呢種隊友

中共港共政府施行暴政
香港人寧死不從
狗奴才終有悲慘下場

喂呀，毛姨姨呢

係個政府龜縮
唔係我地推向無政府狀態

亂咁講

最怕攬炒咪佢班冚家剷

有政府不過係軍政府

建制李慧瓊奴狗，送中條例始作俑者之一，雙手沾滿義士鮮血，繼續血口噴人！唔信，你無報應！！！

政府做假票都得啦 再唔見幾箱投票

唔敢太樂觀
到時點票熄燈換票箱應該做得出

我睇題目仲以為:
「李x琼個閪遍地開花衝擊推向無政府」

毛姨姨做立會比下意見，講下野係做得好好，但做到好似林太咁有權力，要做咁多決定既位置時就未必處理得好，林太未做特首時都無咩人屌
睇下5年前 689輕鬆打散場運動，而今日777 愈搞愈衰， 612同721 呢兩步棋錯得好離譜。

老鼠曾已經係英治時代遺留落嚟嘅最後一咋政治人物
果時已經係叫最低層次果班
可想而知當年立法會質素幾高

而家果班
垃圾都不如

曾鈺成

開始轉風向

其實都有既
例如田二少，老鼠成

田二少係85當日仲要親自落場同示威者對話

警黑勾結都未解決

五大訴求 缺一不可

警察612已經開槍射盲一位老師，仆街啦民賤聯

全力推動

無民建聯狀況

政府咁垃圾，真係無好過有

台灣小英呢

毛姨姨係我bb⋯⋯

想屌李慧琼子

港共唔肯妥協就攬炒啦，唔洗講咁多廢話

仲要中共種票

政府次次d政策 係提升民怨
我見唔到有咩鳩係利民政策
D人 又係幾年抽唔到居屋
又係排幾十年公屋
樓價辣招 又話驚重手。個價又未跌過

琼子，冤冤相報何時了呢

攬炒

依條八婆 見親佢講嘢就想拆撚咗部電視

她又說，因有暴力衝擊，警方才執法，警隊最初執法時亦表現克制

即係之後唔克制？

多謝民建聯嘅肯定同讚賞

驚？

今日 維園見！

佢最驚比人祭旗

香港無政府狀態好多年架啦bor.

算啦 人地點㭍咪係照贏

0信任度嘅政府仲有必要有？

香港進入無政府狀態
肯定乾淨整齊過呢個廢柴政府

咩都唔做咪好地地囉

唔好意思借個位.

(麻煩貼上Twitter, FB, IG)

原圖既少女, 係孤星淚入面既Cosette. 孤星淚係咩故事, 大家應該都知, 唔知自己google.
留意左好多文日, 我地既文宣其實可以利用唔同地方既文化,
加以更改, 達成更大效果. 要同全世界We Connect, 要活用唔同地方既文化.
孤星淚, 係歐美社會一定知道既title, 亦容易勾起佢地既共鳴.
大家不妨諗諗之後既文宣, 要更加creative.
勾起其他國家本身既文化共鳴, 先係最佳方法.

麻煩大家幫手forward去外國網站或者FB,
澳洲同法國既香港支持者受到大陸人攻擊之下,
呢張圖就係我地對外文宣既最佳利器.
當年南斯拉夫內戰, 打左幾年, 國際社會關注但唔出手,
最後係一張『薩拉熱窩的羅密歐與茱麗葉』既照片成為轉變關鍵.
羅密歐與茱麗葉既標題, 引起左歐美社會共鳴.

(文宣太多字, 人地會唔睇飛左)

接下來係理念輸出, 比上圖更重要
[文宣] 發夢之歌: 自由之旗?自由之民, 一首代表我地理念既歌.

我地唔單止要宣傳, 仲要有理念. 藉由歌聲追求自由係最好既理念文宣,
唔會嚇親老一派既香港人, 亦可以觸動到歐美社會既支持.
我選呢首歌既理由, 同上面講既『薩拉熱窩的羅密歐與茱麗葉』一樣,
都係能觸動歐美普世價值既issue. 對我地黎講, 一首好歌,
可以鼓舞士氣, 提醒我地不要放棄.

上面條LINK係我搵既一首歌, 好適合我地用. 大家可以襟上去聽下首歌,
如果認同既話, 我希望可以搞個萬人齊唱版, 大家可以聽住音樂清唱,
唱完之後UPLOAD上上面條連登LINK, 我整合之後放出黎.

文宣也好, 歌曲也好, 最重要係做得到be Symbol.
Batman曾有一段對話:
“People need dramatic examples to shake them out of apathy,
and I can’t do that as Bruce Wayne. As a man I’m flesh and blood,
I can be ignored, I can be destroyed, but as a symbol,
as a symbol I can be incorruptible. I can be everlasting.”
— Bruce Wayne (Batman Begins)

我地既文宣同理念, 一定要做到be Symbol, 一聽到某D文宣圖就諗起成個運動,
一聽到某首歌就能夠代表我地. 查不公, 查真相, 都係文宣應該做. 但我地要再進化,
be Symbol, be Symbol, be Symbol. 重要事情講三次.

唯有有左Symbol, 有左令我地寄托夢想既Symbol, 先可以長期落去.
我地無大台, 唔似印度人有甘地去寄托夢想, 寄托夢想於歌曲就係最好選擇.

818，維園見

區選入閘都成問題啦
香港就快內戰
唔係講笑
第一 入美金
第二 入水同罐頭

琼子自撚私
怕自己失業

咪on9啦，去到今日呢個地步仲要跟返佢個制度玩？

之前唔係有post話2020仲有送中既議程咩

保皇班友 呢廿二年個個淨係識搵水上位
邊有人真心幫政府？
政府就以刷鞋仔為榮
中央就以為班刷鞋仔就香港民意
咁咪中伏囉
反而何君堯先係最忠心既狗

建制派個個唔見人，自然變無政府狀態

林鄭仲袋緊40萬 毅進仔8萬
大家仲交緊稅 點會係會政府狀態
琼子你份糧唔夠洗呀？

敵人反對既............

她又說，因有暴力衝擊，警方才執法，警隊最初執法時亦表現克制，甚至有市民批評警隊執法不夠強硬。

叫佢睇睇612 呢個就係最初啦
再睇下警方點樣克制 全部子彈用齊
人群堆入面射催淚彈 差d人踩人
再強硬想射實彈？
發覺班保皇狗都幾搞笑 講講下d野自己都當真

佢咁講又點 講出黎 等於解決左？

唔攬炒咁攬炒黎做乜

政治上好多都係 英國珊珊 韓國朴槿惠

除左毛姨姨
其他都

That's what we want
垃圾政府不如無政府

高官都唔出黎回應啦 明明有政府等於無政府

哩個得返統獨牌可以打 內政全線食曬屎啦

自己另起爐灶啦臨時立會真雙普選全面改革左先，個勢喺我地度唔駛讓步，比共產黨呃左幾廿年喇，到時種票造假出晒嚟又有排煩

823 人鏈

【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！

老鼠係為統一中國理想加入共產黨

【落街文宣啦】大數據估算818集會破紀錄料超80萬人 上限達145萬人

無政府駛唔駛我地自組政府?

唔講仲以為香港有政府,觀乎歷史,回歸後的香港有邊次發生大件事果陣唔係全體高官消失隱形

仲衝出嚟柒
你估唔怕自己個名跌入賣港名單畀人充公美國資產咩

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

宣佈成立臨時政府咪唔係無政府